係咪要提下人短期內唔好幫襯嘉頓麵包

順便list 埋有乜連鎖店用緊

M記